Hij stond naar haar te kijken, zijn adem kwam snel en dik; toen liep hij met uitgestrekte lippen naar de deur.
Met zijn hand op de greep, hij keek over zijn schouder naar haar - een lange en aanhoudende kijk waarin de pijn van een man werd uitgedrukt.
Toen ging hij naar buiten en de deur gesloten op hem.
HOOFDSTUK XXX.
Esmeralda stond op de plek waar hij haar had achtergelaten, zoals iemand staat na ontvangst een dodelijke slag, in een saaie verdoving die te diepzinnig is voor pijn.
